黑人黎講呢條撚樣算唔算超級靚仔？

成隻忍者龜咁

算

算。

識貨👍🏾

識貨👍🏾👍🏾

識貨👍🏾👍🏾👍🏾

樓主唐氏

有尐似當年踢新卡素 尼德蘭個云拿當姆

Vvd靚仔啲 不過唔係純黑

識貨👍🏿